physical sales入一入嚟 有野問

依家月平均140二人同行個plan要簽幾年？
如果得一個人最低月平均幾錢？

thx推post

140蚊36個月、有意請telegram

續約得唔得？

續約冇咁平架、最平都199蚊

仲續

唔續再join就得？

physical 就黎變中學gym room續黎把撚

咁上下價得康文署

一人行定二人行

一人行阿

你地website又寫二人同行嘅

其實一人同二人都得、我幫你夾單